柴犬是咪世上最出名既犬種？

基本上大部份人都睇過呢幾張圖

柴犬師

toy poodle

慘過返印度出名啲

同唐狗有咩分別

Husky

印狗

我唔是狗

八哥先係

台灣代表

但你係印狗

是

很強

柴犬打手師

好慘,要俾馬蹄露咀

中非打師

哥基世界第一 事頭婆都係養佢

支那狗先係

印狗出名最出名